今日去食野有藍絲臭西屌黃色經濟圈

全家香港人
一個60到尾的亞姑
兩公婆而老婆係肥西
坐住三個小朋友
應該又係狂生仔呃公屋班賤西

30中肥臭西睇完tvb報示威就講
班攪事的阻人搭車, 唔洗搵食咩, d人wor,仲話攪黃色經濟圈

😑哩啲廢物好悲哀

係所有少數派(藍絲)都怕黃色經濟圈

因為已經開始見效,班人有預感比社會主流放棄

播cctvb你仲去食係咪on鳩

班以為地球圍佢地轉既柒頭發癲
最好攬炒炒死佢

沒有誰比誰高尚 你地咪一日到黑搞裝修 有分別咩
睇唔順眼私了左佢就得啦

岩

真係手足見到播cctvb一定唔會去，自動歸類為藍店啦

類似嘅說話都聽左六個月

因為我份工要周圍見人,真係坐低傾野先知
我平時唔經果區

林鄭咁講都未撚怕，駛理D阿姑

現實入面唔係得藍絲先會咁諗
上少D連登

班亞姑就係警暴的核心支持者(支持黑警血腥鎮壓)

班人怕黃色經濟圈就要攪大d

off topic : 大家mon住近排party 開支, 盡快射張單比手足的鋪頭, 都幾大銀碼下

人地買咩食咩關你條肥西撚事咩

佢地貪生怕死緊係怕被放棄

我鐘意俾錢有良心既人 吹咩

我自己煮都唔會益 藍絲

唔搭車咪唔使被人阻搭車囉
見到塞車你都會搵第二條路啦

吹咩

最阻交通咪就係停 mtr
但比人踢爆係黑警指示

但果班咬福利的藍絲只會欺善怕惡屌比人打的示威者

真係要諗下黃色經濟圈點攪大d

可唔可以攪會員卡, 有卡係黃店有折

好快，藍人就會杯葛黃店，大家頂住。堅持落去我哋贏硬：
黃色經濟圈嘅小學雞數學

邊個撐狗商戶，通通罷買食

對家屌 姐係做啱左

其實覺得冇乜人會驚，因為最多生意少左，又未去到執嘅地步，啲呀姐梗加唔會驚，食元氣仲唔駛等位

大把獨居長者都有心理問題就算生活無經濟困難
特別老左朋友都開始過世,成家立室而見唔到

呢一個杯葛的打擊係有心理影響